{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1003902",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 신갈 에이스"
    },
    "text": "龍仁に位置する宿泊施設は計43室の客室を保有しています。 近くには盆唐線上葛駅がありアクセスが良いです。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 駐車は最大120%まで可能で、龍仁市で最大の駐車施設を保有しています。 連泊利用の場合、追加料金1万ウォンが加算されます。 訪問者のレビューによると、宿ではVIPルームをお勧めするゲストが多いです。 VIPルームは清潔で広いため、リラックスできます。 駐車場も広くて駐車が便利で、周辺には様々なグルメ店があります。 宿泊施設は通常静かで快適な雰囲気だと評価されています。 ただ、パソコンがない点が残念だという言及があります。 全客室は2名様1室で運営されており、ドリンクやミネラルウォーターはご提供しております。 また、高級資材を使用して最優先に清潔を保っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計43室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには盆唐線上葛駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "駐車は最大何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は最大120%まで可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、追加料金が加算されますか？",
            "answer": "連泊利用の場合、追加料金1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のおすすめの客室はありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではVIPルームをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームの特徴は何ですか？",
            "answer": "VIPルームは清潔で広いため、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の雰囲気はどう評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は通常静かで快適な雰囲気だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはパソコンがありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはパソコンはございません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何名様1室で運営されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では全客室は2名様1室で運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではドリンクやミネラルウォーターの提供があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように清潔を保っていますか？",
            "answer": "宿泊施設は高級資材を使用して最優先に清潔を保っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 410
    }
}